比d掌聲祖記啦 唔好成日淨係牙朗

主場輸0:3 冇埋戴bra拿
仲要黎到皇馬主場 全世界都估接近0%反杯
居然都追到3粒 果種氣勢唔講得笑
羅馬都叫先輸作客 後有主場去追 再靠之前有既作客粒作客入球晉級
主場先淨輸3粒 再要作客去人地到要追真係好撚柒鳩難啊屌你老母
事實佢地做到 只係輸左最尾
最尾球12碼冇咩好嘈 牙朗頂到心理壓力又射得靚
但祖記已經好抵讚

老老柒柒 咁兩隊各踢一回合好波
我知牙朗係勁係關注點 最尾球12碼我都睇到心跳加速 佢頂到壓力仲要射得咁撚靚係好撚勁
但掛住讚牙朗 有d蓋過左祖記既努力 果種主場先輸3粒 作客曾經追返皇馬3球已經係奇蹟，雖敗猶榮

Ok

雖敗猶榮真係難聽過粗口，試下同保方講，睇下佢會唔會又追撚住嚟屌

祖記
但馬度迪果球係咪侵犯龍門？
利申岩岩起身睇精華only

唔係，係垃圾拿華斯甩手， 佢自己都無投訴

做咩姐你

算吧啦 同人講呢啲班賤種聽唔入耳
入返自己區算啦

仲要係反cup皇馬
我皇迷都要比好多好多掌聲佢地
好撚驚出埋局

抵讚 追翻三球 僅僅輸球絕殺12碼
琴日睇祖記可用人腳 殘陣到 追到3粒已經好好

同意！

咁應該點講 踢完首回合 我諗全世界包括祖記自己心入面都有個底
作客皇馬可以追返3粒 頂到最後1分鐘瀨屎都冇辦法 已經係之前果九十幾分鐘創造左奇蹟

最尾牙朗球12碼唔講得笑 好耐冇睇波個心跳得咁快 牙朗仲可以射到咁撚靚
亦唔明個犯規有咩好嘈 一定係12碼

冇左戴bra拿竟然仲勁 好想睇何sir賽後評

最衰係賓拿迪亞，俾華斯基斯射入，自己輩份細做罪人咪算囉，家下全世界都吊/討論保方

最尾一個攻勢唔守唔得 牙朗set到靚波
佢要從後守住機師 逼住踢落去睇下中唔中波搏一搏

如果最後撲到十二碼就唔係咁講法

撲到但打少一個，捱多三十分鐘，加時輸多兩三球機會大D

第一場有戴巴拿咪又係輸

牙朗射到咁靚咁盡 捉到路都救唔到

Agger

呢個真